一人一個或多個自己柒到唔想回首既事情

想當年會考英文oral,個考官講明同佢拎左張貼紙貼係件衫之後就坐返埋位，叫到我名我出去拎，貼好，好型甘樣行L左出班房，跟住發現唔對路，行返入去，成個班房/連埋個考官，廿幾三十對眼望L住我，個考官大大聲：你走出去做咩？我依家可能當你作弊，你寫低你名同身份證number 。然後好死唔死，唔L記得帶筆，又俾佢大大聲：你連筆都無呀？你黎考試架喎？ 柒到我喊